[口裏說不]那次之後，每次他靠近我，我的身體都會跟自己說退後。

「那次之後，每次他靠近我，我的身體都會跟自己說退後。我倆的身體接觸，從此只局限於拍拍膊頭。長大了，有時碰到他，硬着頭皮寒暄一兩句，便想趕快掉頭跑掉。而這樣子只換來一大堆閒言閒語，說我沒有禮貌，不懂飲水思源。」

退後?? 跑掉??
睇過

2012年至2013年度校際田徑Division One比賽

爭冠學校競爭精彩，不過力爭護級學校亦都發揮出色，當中有「學界欄后」之稱的培正中學呂麗瑤亦於女子A Grade100米欄稱后，最終培正中學於男、女子總成績中排名第14及第10，成功護級。最後一年戰學界田徑的她更為多年學界田徑生涯向教練、老師及同學致謝，並希望以後師弟也可延續「護級精神」。

▲呂麗瑤(右)特別答謝教練幫忙。

你個名

自我干擾

明眼人又曲線推post

其實佢受咁大創傷好應該告鳩佢丫

忍辱負重你識咩呀

見到教練夾住麗瑤BB隻手
佢想縮都縮唔到
真係好心痛

經crosscheck多個post，最新確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、Coffee@、Gladiclus、newlife、JR、RedBaron = Epiphany、dewi、bbchu、D_Wade、Spurs_Leonard、十卜Ching、侵B、民國復興、群龍共舞、霍金轉身、優美開始、黑腸盧卡庫 = 國語好手、返六日唔撚易、追捕兩米黑鬼、吾系甘開心牙、社會主義者佛利民、小翁翁、毛澤東、晚媚

改圖？？

明眼人都知係改圖啦